邊撚個叫人去狗屋

小心中伏, 千萬唔好去狗屋, 冇意思

去金鐘 去金鐘